藍轉黃店門檻 , 寫明不招呼黑警就得

唔理你扮又好 , 呃又好 , 夠膽寫出黎就唔當你係藍店

門檻唔高 但show到比人睇你投誠
g持

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

support

支持

加入埋p牌系統，一年觀察期

幫你推

推！
真心，黑白是良知

五大訴求+不招呼黑警

呢個幾好

我係黑警入餐廳食野都唔會指明自己做警察啦 有咩作用

藍絲死全家
賭錢輸身家

表態姐

同埋比狗睇咩叫民意

你咪睇下啲黑警見到有冇反應囉
平時話佢偽進仔都忍唔到，請佢飲凍撚水你估佢忍唔忍到

讚成

人地降低門檻 你又提高番 弱智？

有心唔怕遲 寫明不招待警察已經可以接受